[食雞]有無人一齊Join個食雞訓練班?

facebook見到..好似幾吸引

不過香港有人2500分咁高架咩?

主辦機構：香港小童群益會

又岩wo 但我睇佢個到寫kd 4 好似好勁

WOW 巴打好眼力，但係代表d咩?

打機都可以了解自己

教埋哂呢D俾班細蚊仔都有

廢新比人屌得多就一定識打架啦